［改詞招填］今晚買阿仙奴 又瞓身 （原曲：雙失情人節）

今晚買阿仙奴 又瞓身

可惜我太不幸 做了燈

今晚買阿仙奴 又瞓身
可惜我太不幸 做了燈

下一句好難諗